杜汶澤食住上真心想追

以前睇杜汶澤既戲呀綜藝呀，都覺得冇咩質素同內容，又唔係超好笑，仲幾扮野。但係，係咪近幾年冇咩好節目，所以先覺得杜汶澤食住上好睇?
定係佢今次節目真心高質，所以令人想集集追?

好好睇呀 (嘉賓個part only )

頭文字D都夠睇

垃撚圾比兩條女串到口柒柒 搵鬼睇

你有冇睇ga大佬
佢串返2條女果陣果2條女次次都冇聲出

今集蔣怡